咁x多支那人中招 咪賠x死香港d保險公司？

死左洗乜賠
都全家死晒無人claim
而且戴口罩係暴動唔包

你係咪戇鳩
保險公司最叻咪作1000個理由出黎唔賠錢

唔包肺炎

新病好似唔包?

老老77受益人都死哂會點賠？

我個agent send咗呢張出黎 唔知準唔準